{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006503",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002153541?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 휠튼펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは12:00です。 予約のお知らせに従って予約人数が追加される場合には、ペンションまで予めご連絡ください。 基準人数を超える場合は、追加人数に対する費用が別途発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できない場合があります。 また、ペットと一緒にペンションを利用しようとする場合には、そのペンションでのペットの入室を許可しないこともあります。 チェックインとチェックアウトの時間を守ってください。 客室及び周辺施設を利用する際には施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にありますし、これによって発生する損害に対する賠償責任もあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式や個人的に用意した炊事道具の使用は禁止されています。 また、客室内での喫煙は禁止されており、喫煙をご希望の場合は指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 また、ペンションごとに期間が確定しておらず、料金や料金表が間違って反映されることがありますが、この場合には自動予約がキャンセルされることがあり、通常の金額で再予約することができます。 予約特典としては、メゾネットタイプの客室、禁煙、駐車可能、海水浴場の近くなどがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約のお知らせに従って予約人数が追加される場合には、ペンションまで予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、追加人数に対する費用が別途発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒にペンションを利用しようとする場合には、そのペンションでのペットの入室を許可しないこともあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "チェックインとチェックアウトの時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際には施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での直火方式や個人的な炊事道具の使用はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式や個人的に用意した炊事道具の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙をご希望の場合は指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような行動は避けるべきですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何が提供されますか？",
            "answer": "予約特典としては、メゾネットタイプの客室、禁煙、駐車可能、海水浴場の近くなどがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 456,
        "QA": 459
    }
}